WOJ辱罵參議員被停職 奶共占又黎料

好波，retweet this

下面好多白左屌鳩佢

Support LBJ💪
Free Woj🤜🤛

hawley 好𨶙寸

低智商

串到應一應

FOJ FREE WOJ !!!

LBJ 連 BLM 都唔敢印係波衫度
有乜資格講freedom

尼哥

Twitter需要你

幻共占必須永遠追擊佢

死猁狗一定要狙擊

猁狗都有guts 過佢

我鍾意

點解香港咁撚多死占狗

Foj正柒頭
明明自己都唔鐘意woj

勁多comment提香港

Push

#freewoj
唔睇woj我個twitter del得

班籃波撚直情係覺得香港害到佢地冇得睇woj

WOJ係乜黎